TG成最大淫台，《蘋果》記者放蛇深入神秘房

Telegram上的色情群組五花八門，而關於嫖妓的資訊佔了很大一部份。除了一樓一、足浴這些架步之外，不少人都會在Telegram群組上討論一種不會隨便公開地址，暗地裏經營，俗稱「神秘房」的色情架步。而這些群組的參與人數，可以多達3、4萬人。

仲有Twitter, 打PTGF hashtag就有好多嘢睇

蘋果真係好撚正

賣相/做雞/ptgf/陪酒/搵人包 簡單入行
男人跳老舞完全搵唔到計入行

屌你老味神秘房都搞

我有呢啲gp

點解我搵唔到呢d谷

好多未夠秤

邊到搵到呢啲group?

你又知？

呢家難落左黎 應該多三十up 有身分證果d

5:00 條女

唔話你知

多人多到

屌你老母隻肥閪咁都唔彈鐘？肥撚過電單車wo

[Tg] 放低TG就會有人搵? (101)

咁好搵

痴撚線個閪鑲金

CX Betty

入面訪問既ptgf真係極品，俾2千幾蚊去扑佢地真係傻仔至做 有d中伏又唔敢彈鐘，就算彈，又會俾幾百蚊交通費